想多謝岩先送杯野飲既伙記！

岩先下午茶去食個tea, 一黎避開人多，二黎自己毒l唔想咁多人睇到。

叫左個tea 28$ 野杯要另加5$, 諗諗下就唔要野飲順路減肥。

伙記見我閃閃縮縮着得寒酸，遞左杯熱奶茶過我台面，粒聲都唔出(正常會講一講杯野飲名)

個一刻好想喊，第一次試到香港人份人情味

有一次深水埗mtr出面間麵包鋪。
前面大叔買早餐，兩罐咖啡加兩個包21$.
大叔得20$, 跟手話咁唔要一罐咖啡。
個收銀話： 你下次比番個差額la
心諗，如我住呢頭一世都幫趁佢。
做生意賺錢係重要，仲有好多野更重要。

仲有次食茶記，個學生哥無帶錢，個掌櫃都係叫我下次先找數

所以香港地最珍貴係人情味。

熱飲唔洗加錢

下午茶 ....

要+5蚊

喂 其實杯野唔係比你

伙記唔出聲，後面個台又無炸形，又無miss野杯

我叫左唔飲野， 咁佢又隊埋黎

比錯枱炸

個伙記就係咁比人炒咗,多得你唔少

一時水吧出錯都可以送比個客掛

真心 你對面有無人 或者 你可能坐左人地個位...宜家農曆七月

你真係好肉酸 將件事講成人情味

已正評，不過下次可以諗清楚少少先貼相
而家香港地做好事都隨時俾人抽秤
我認為最好都係遮咗餐廳名先貼張單出嚟

毒撚易動情

一間會有人留言話自己小左杯野飲

比錯就比錯喇 咪撚ON9喇你

杯奶茶俾你定驚，你諗多咗

普通茶記仔， 咁我又唔係打手sell食物。

可能係，成間餐廳光猛， 係我個卡位無燈黑媽媽

講到成件事好有愛

係咪櫻桃麵包店

就係你條仆街飲左唔出聲

屌 唔怪得之我叫左熱奶茶 佢冇俾我
原來你拎撚左我杯熱奶茶

有次返早, 清晨巴士黎,
我係趕上車既, 咁上到車個巴士司機都打算即刻開車啦,
係臨開車之際我拍個8達通落去發覺負左!
我就話"等陣等陣, 唔好意思,負左 我想落返車"
個司機冇出聲, 用手做左個掃既手勢,示意我行入去

我個刻都幾窩心

學生哥無錢點解掌櫃要你找數？

伙記比我ga

記錯，應該長沙灣

既然唔係打手，咁更加唔需要貼名啦
你永遠唔知呢個世界存在幾多歹毒嘅人隨時想借機害人
遮名只有好處唔會有壞處
伙記送杯嘢飲係自覺嘅善心行為
希望你都同樣自覺地為伙記著想下

樓主可唔可以番嚟比番杯奶茶個差價
我番左幾日工杯野上錯枱搞錯左
發覺出錯個時你又飲緊唔敢同你講
啱先老細賣單收錢問我做乜計小杯野飲
比人屌到反皮
而家老細叫我係街到搵你番嚟唔係就抄我
你快啲過嚟啦唔該你啦

typo , 叫佢下次找數

搭叮叮都試過，叫我下次比番

因為啲錢唔係入佢袋
你試下的士狗會唔會咁講

會考個時的士司機知我考試收少我幾蚊話祝我成功！

人慈既老闆先請到咁好既伙記，咁下次唔好啦~

沖咗成日嘢飲，手都就跛，諗住沖杯奶茶出嚟自己坐低飲吓，點知擺低去完個厠所出嚟杯嘢俾人飲咗

我都試過 唔係得帶銀包 之後架車開左 下站已經飛到好遠 個司機同我講 唔洗啦由佢

係咪覺得自己好撚幽默?

ok既，比d人情味feel 下個gag

後生一輩同部份呀叔呀嬸其實都係好有人情味

至於點解成個香港咁人情冷暖feel既原因 係香港人口老化 太多廢佬

南山村？

我都試過 同男友食華星 但差一陣先到晚餐咪等多陣先叫 男友就叫下午茶
點知個呀叔比多碟火腿炒蛋我 我以為上錯枱同佢講 點知佢話比我食 嗰下好感動

早排係牛頭角街市想撘小巴去旺角
但我唔熟個頭啲路 又趕時間 就上錯去官塘小巴
落車嗰陣同司機講其實我想去旺角 佢就車返我過去旺角個小巴站到 仲冇收我車錢（牛頭角去官塘個程）

做乜鳩打手都咁多正皮 連登發生咩事

試過冇錢嗌餐 淨係單嗌個腸粉 個伙記比左杯豆漿話請我飲

就係你條仆街飲左我杯奶茶

撚有打手， 間野食正常，地方唔靚，服務正常，唔係特別平，重點有人情味

當然有d廢老都有人情味，要大家keep住

山卡拉鋪位賺又唔係多，真心打個和
益下街坊做回頭客仲好啦

比返人啦，送錯咋

伙記準備被炒

飲左啦都， 總之送比我既

比坐你隔離果個飲瀨架

有試過食開既茶記無帶錢
同老闆娘講 佢話下次俾番就OK
點知我隔日去佢已經唔記得左
仲問我點解俾咁多

我係隔離台個毒撚
我睇住佢俾錯咗我杯嘢你 但我唔敢出聲
你仲要好快飲咗啖

有冇解番佢聽？

喂屌你飲左我果杯

做乜尻 仲要成三百幾個upvote
個一蚊好心你幫佢畀啦

不嬲食開送奶茶

佢點知你啱唔啱飲？
利申：唔飲奶所以唔飲奶茶 如果佢比我都唔知點好

隨緣啦

咪FF咁多啦 比錯左咋

香港最美的風景是人

原來我杯熱奶茶送錯咗比你

毒撚最忌表錯情

杯野成本咪幾毫子

agger, 伙記表示： 我成日放錯枱比水吧屌出完又出

南山邨嗰間

其實應該真係唔係俾你
做人應該誠實d 五蚊都貪點做大事？
現實中樓主應該係度縮到仆街既人

都唔排除仲有呢D ON9仔既
百中無一咁囉

聽聞d 舊茶記大排檔最多尼家野，一到7月就番去回味

中，超級度縮！
但係係記唔出聲(叫奶茶), 係想我低調接受好意，唔係高調等我話 (我無叫奶茶 +請我飲)
顧及我自尊心先咁做。
佢心理戲演繹得好好近付完美
相信唔係第一次雪中送炭
所以接佢呢次對手戲都好榮幸

9成送錯

講起就嬲喇
話說我開緊工遲左放飯
見個毒撚自己坐唔哎野飲 同枱又無人
諗住拿拿聲拎完杯熱奶茶埋枱
跟埋手頭上張單說放飯食伙食啦
屌你老味 轉個頭條仆街飲左我杯野
屌佢又費時佢唔比錢發嬲走
明明自己唔比錢哎野都扮野飲左我杯野
宜家d人真係賤到

我杯熱奶茶呀

細個買叉燒飯唔記得帶錢
老闆娘話得閒先比 仲送多罐汽水比我

以前樓下有間士多又係肯比我賒數
嗰陣學生哥有時唔夠錢冇野食又會請我食d小食
人情味真係好warm

有次放工返去順便買菜
唔記得帶現金
因為周不時淨係帶卡返工
個老世都話下次比返
利申 第一次同唯一一次幫老母買菜

發現比錯枱，但見你飲左咪沖過杯比人
你個杯咪當跌左囉，成本都唔洗$1
一陣問你拎返/收錢搞到嘈交仲麻煩

絕無此事
人地默默地送上我飲。
係低調處理的雪中送炭

我樓下間士多
個2蚊黑左d都唔想收

點解個學生哥冇帶錢要你俾返

完來就係你飲左我杯野

杯熱檸茶比錯枱咋係度FF
成本幾分錢懶得同你計

隔離檯出錯野
見你乞衣咁
請你飲

平時返學食茶餐廳
有時夏天好快飲完杯野 問阿姨可唔可以比多杯可樂
熟到可以打電話去留位 成間野啲伙記都識我

有次去老麥，有個半醉俄妹用半咸淡叫麥樂雞，個經理問佢要6 pieces or 9 pieces, 點知個鬼妹聽唔明d香港口音，係咁白鴿眼個經理以為佢唔識英文 呢個時候我起後面提個鬼妹人地問佢要6件定9件。

最尾解決左件事之後個經理問我食乜，我拎定廿蚊叫左個芝孖但係佢唔肯收我錢 頓時好感動

正啊南豐 中學放晏成日去食 啲野係抵食夾大件

之前成日食飯果到 個阿姐次次都唔收我凍飲錢

why ge

typo, 係佢

細細個日日下午茶都跟屋企去南豐食
講起都有啲掛住收銀個叔叔，好好人

樓主應該唔係肥婆

老個一輩好有人情味
後生個d 你死你事

家陣d錢字行頭埋沒良心
倫敦金，保險狗，美容雞。
為左錢就呃呃騙騙

女神

嬸嬸now

d